互動新聞台影到個女記者好撚正

有無巴打有圖

無巴打見到？

掛住睇樓主老母，唔記得睇添

圖？

等等啦，仲未重播到呀

自己老母自己救

好唔專業

影唔到正面

推呢個[url]［有圖］無綫影到隔離個女記者好撚正 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]